[突發］《香港金總-蘋果日報廣告》

其實每個人對藝術/圖畫嘅理解角度唔一樣，所以以下嘅解釋係創作團隊係構思時嘅角度。

已侵蝕金蛋寓意香港嘅金融服務業一直被港人覺得係金蛋，能夠成為國際金融中心一切得來不易，香港金融從業員嘅專業精神一直都係維護本港金融業價值嘅主要支柱。近日香港發生嘅種種事件，已經被本地金融從業員視為核心價值正被慢慢侵蝕。

其實大家都明白到專業精神對金融界有幾緊要， 如果呢一幅圖你睇落去有共鳴嘅，香港金融業職工總會好希望你可以加入我哋成為一份子，守護呢個香港。

#香港金總
#WeNeedAppleDaily
#撐蘋果日報
#守護新聞自由
=========================

入會申請表 Application Form📃
中文
Eng

Push

推

g持

（持續關注）白羅斯單嘢一定要好好Twitter出去

中共港共已經唔識出牌，亂出張法，世界舞台好戲在後頭。我哋要繼續堅持抵抗到底，先可好似火鳳凰咁樣重生。大家要迎難而上，If we burn, they burn with us。💪💪💪💪